(1q題) 知唔知誠實豆沙包嘅敵人係邊個

答案保證高質

係李斯（陳國邦）

林俊傑？

李斯！！！！！

麵包超人

因為誠實麵包超人

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

好耐冇見李斯師 好掛住

認真答
慚愧波板糖

大話豆沙包？

人肉叉燒包

係老鼠

上面啲人都on9既，唔使1分鐘就答到李斯

雪芳(説謊)蛋糕？

多啦A夢（叮噹）

係說謊蛋糕

陳國邦

而家仲笑緊

唔通係 麵包超人？

Thanos
因為Infinity way(war)

除10豆沙包
因為乘10豆沙包

秒 此post已完